有假記者係示威現場影人車牌

逐部車影

比人圍一開始講大話扮港台員工
但張記者證寫藍天台

push

乜撚野藍天台
有冇下文
我睇睇下蘋果直播，佢突然間轉左播其他地方

大文豪議員係現場跟進
因為apple切去第部cam,有無人知現況

查左
大陸無所謂藍天台

我只知道大公報搵左一team 人周圍影
班人正式工唔係做記者

藍天台？

捉左佢先講

搶sd or cf卡

所謂藍天台就係假記者證寫
可以叫白天台

應該係本地比錢搵人做,口音唔似大陸人

譚文豪放左佢走